沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （十八）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

繼續Happy ！

大師兄未交叉阻力圖246

\|/

係喎
唔怪又落番去

新post 上香\|/

入直路！
再殺上246！

師傅打救我

唔通要等到三點九
師父宣佈雙頂有壓力先破到

好大浪 全穩

師傅\|/

\I/

師父撥浪

振軍心！

挑！扮雙頂呀？
唔好同嚟呢套啦！賤貨！

八婆上啦屌

新post上香 \|/

\l/ 上~香~
個市快啲上去啦

放心 等trump稅改出 +期結就會繼續上
而家太多uncertain
一穿就25000見

不過師父嬲到確認期結升勢
聽日搵位入

買唔買牛好，大師確認升勢

幾時？邊到？

大師午間教路：忍手等結算後再部署！

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市有可能挾上做轉倉及結算，預料明日期結，有可能企上24,600點以上，建議目前勿輕舉妄動，待結算後再作操作

冇喎
只搵呢段

師傅話期結
企穩246

好似

嘩！嚇死
咁當抽水啫

師父個三點九出未

唔怪之得無力啦

【三點九沈大師】大師：做唔做淡睇你自己
#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

【三點九沈大師】大師：做唔做淡睇你自己

師父好重火

師父惱

好難捉摸

比啲外人搞到發晦氣
師父呵番

睇個樣師父似睇升多?

師兄弟殺啊

大屍好火

平倉算

大師話希望聽日有24700

大師：預聽日高開試沽

又試沽？
咁之前D淡倉呢？
又無撚左喇？

3.9: 做唔做淡睇你自己😂

今次有成3分鐘
內容：彈高做結算，（師父做法 ）keep少少淡倉做對沖
另一部署：聽日預高開 上247就沽佢 後日夾上

最後師父嬲啦 特登提前幾日比人鬧 引埋句粗口 話佢中就無人提
「聽黎做相反，貴客自理」
仲話如果有人話佢三點九沈大師無用就同佢講 得個知字就得 隨時可以唔做
師父

師傅發脾四,睇到佢個悔氣樣真係爽過睇四仔

好驚師父封筆，係咪應該要系fb留言支持師父？

系你老味

大師嬲到想封咪啦
你班友唔好再串鳩佢

對唔住

呢度無人會 靠師父發達
係班沈達尼號乘客鼓燥

去師父度講！

唔好玩咁大呀師父
沈家軍可做証你有贏過幾粒糖食架

信唔信師父彈上好
重點係佢自己做淡

師父唔好唔做呀，你的資訊比IT狗有用

其實佢係嬲出面fb 跟佢搭沉船之後屌尻佢d 人

fb有十幾個留言支持師父，當中有無師兄弟？

點算，係咪要開個fb 假ac 去支撐師父 出面班撚樣，師父呢兩日幫大家賺左咁多

刮嗰條Carlos 出嚟！

Dada都支持大師 今次掂啦 又扯恆返

我冇用Facebook㗎，搵人去做打手𠱁師父啦，沈門危機嚟㗎，嗰班壽頭識條毛咩

大師想封咪

沈門上下籌旗搵齊私家偵探、洪興、東星、國際刑警，CIA、軍情六處。。。etc不惜工本要搵到佢，生要見人，死要見屍

屌班仆街唔識玩，跟師傅買自己on 9輸左。仲要係facebook 到大大聲話俾人知on9既

竟價時段一棍夾上60點

琴日話左架啦 師父嬲起黎收埋d tips

靠師傅發達仲要串串貢，太過份，我是來拜師支持師傅的

期結睇法同師父一樣

好，大師兄～～～～

邊嗰攪到師父心情唔靚，Call G都冇心機我走大撚屌到佢撻頭為止

召喚

師傅確認升勢

當你同師父同一想法時

邊個激嬲師傅 你地大鑊了

唔好呀

入熊

師父確認升勢 係咪應該將阻力圖倒轉變支持圖？

屌你老尾依D嘢 講得出嘅 就唔係人

出面d 人好過份

師傅係話會上24700做淡倉=只係挾上24700，24700之後會大跌

大師幫建行賣廣告
建行😨

大佬靠食質子熊咩，緊係要揾吓外快，何況師父天生一副明星相

師父攬住個牛頭

重牛過夜 有冇手足一樣
聽師父話！
聽日上到237 繼續call 劍指250

屌一陣睇

真心 我淨係睇大師一個股評人 佢嘅一份骨氣唔係個個有 佢唔做我都唔知點算

建行rip

建行

唔好呀

我一向最尊敬師傅

想滅我門者，見一殺百

關鍵時刻，絕不含糊！誓死保護祖師爺！！

上facebook護駕！

個個乜乜Carlos Wong 講到自己咁把炮又走去睇三點九 輸咗又要串大C 想搞串個party啫

就係條仆街 琴日大師先話246有阻力
比條撚屌串完今日就確認升勢話睇上247

無需審判，即時槍決

大師連拍廣告都撈埋

聽到大C話隨時可以唔做 好傷心 大C俾人串到想喊

btw 大師阿記fans?

唔怪得阿狗咁霉

大師好撚嬲
一怒之下，全職轉做演員，唔撈股票金融就仆街了

屌你老尾依D嘢 講得出嚟嘅 就唔係人

師父息怒呀

上左去支持師父未

師父比人激
決定確認升浪
全世界一獲熟

笑到肚痛

我地成班師兄弟都唔撚係人

此言差矣 我地9成9時間都係呢個post到屌/撚。係大庭廣眾多少都俾幾返2分面師傅。班仆街大庭廣眾到屌完(winmoney)踏上屋企(Louie Shum)又屌，俾我都火

連登各位師兄弟
對師傅都不過係百屌成材
一直以黎都好感謝師傅
係班街外人無性

大家快啲夾份請師傅整返個call G遊等師傅下火

Vic師兄佢...

呢兩日升咁多我地都有多謝師傅！佢地有冇？！

VicF 師兄係打在師心，痛在私心

cls d 人唔好再咁串，我唔想師父收山 我地真係好鍾意師父既分析架

大師做左咁多年有咩風雨未見過
點會俾d三言兩語影響到

屌你老尾依D嘢 講得出嚟嘅 就唔係人

真係開假Acc撐師父。
屌，相icon相仲要係大波妹

Sor，大笑左

笑左

今日止賺左

等緊大師睇好又可以再入

唔洗check up,一定係魯七師弟啦
Btw忙左個下晝班蛋散竟敢去踩師父場

唉 我有不祥預感 大C俾人激嬲咗

嬲到熄燈

突然咁多人支持 一定係d 師兄弟同俗家弟子 多謝大家救沈門

羊已得道 沈門又多一名猛將

3點9一向多人睇 基本上淨係睇3點9

好有參考價值

魯7 好撚正

股災

冇上黎一排，琴日博一博賭股，今日再炒多兩轉

Me too，可能股災。
最怕師父突然話恆指會升到32000點就仆街冚家剷了

夠唔夠.jpg

條大波妹好撚正

開始！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

禮成！

嗰條撚屌真係好撚串！

Carlos Wong:
你最好每日寫long 什麼short 什麼 幾多％對冲 net long or short 幾多，就睇你賺幾多。有料實讚你 Btw, 我以前係ibank 做trading嘅。話人naive咁撚小氣 學乜人做財演

大師兄 要唔要派人起佢底?

btw 我都想正式拜師

條仆街

哫個好笑,難分真與假

Percy Chan:
大師，點解你要講粗口，你破壞曬你係我心目中的形象。

Louie shun:
我只是回應他們的粗口

師父連自己都唔知開左咩倉
佢竟敢挑戰師父

屌

尾二張相，有個叫傑克，話撐師父，沽十張大期
同師父同船

駛唔駛幫佢開埋戶口入埋錢入去，再幫佢做埋買賣
on 9到冇譜都唔好自己唱自己

大師兄～～～呢排師父好紅又要收徒弟啦。

應該係啲師兄吹水去撐佢
2師兄咁鍾意期，唔通……

二師兄 咁奸

可以令到師父唔嬲，唔取消3點9，任何手段都可以

咁又岩

二師兄只想建立沈門師兄弟間既正義

令師父回心轉意，繼續出三點九，非常時期，非常手段

要師父扯一扯先得

有慧根！

沈門變咗執笠鬼，連登流量大減10%，可能連尼住見情況危急，發動一眾IT狗去𠱁返師父唔定，唇亡齒寒

無左師傅仲上連登做咩九

錯哂
師父決定香港Gdp的高低增長。
應該係金管局、銀監會、財經事務署、政府新聞處、商務經濟發展局等等
動員開海量假Account 撐師父洗板

玩下手可能係索羅斯都驚無得睇三點九，所以動員自己旗下嘅量子基金全部職員開假account撐師父洗板留言

有道理，香港要贏、師父要燈 冇撚有錯

每次講索羅斯，我就要提前排師父燈爆美股，索羅斯沽到蝕左幾十億。

今次無論係邊路人馬救沈門都好，多謝佢哋，冇師父瀨嘢人生多沒趣，炒唔炒股都要撐，唔信問金仔

原來真正沈門危機唔係師父熄燈，而係師父收山

無左師傅接火棒點係股市生存

宜家宣佈讚美師父正式啟動！

做野！

冇錯，今日我就讚過師父天生一副明星相，真心唔係諷刺，沈門冇咗師父一定執笠，喺同門未揾夠退休之前，絕對唔可以比師父封筆封嘴收山

師父額有朝天骨，眼中有靈光，仙人托世，燈神神仙下凡

好！開始

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

禮成！

我懷疑有同門得左罪人
依家人地斷我地財路報復

唔燈俾阿爺知道咗 15年師傅祝福左A股?

因為師父，索羅斯輸幾十億，所以郁手報仇？

轟屍條撚屌最有可能，條撚樣妒忌我哋疊馬又多水，無時無刻想暗算本門，可能係佢出哪渣招，激師父等佢收山

亦有可能支共見師父長期唱好大陸，所以郁手了

我諗住比電話𡃁仔南同烏鴉，叫佢哋收吓風邊範攪沈門，沈門摺咗佢哋啲酒吧雞竇生意少好多，一定會盡力

索大俠雖敗係師父手中，但佢唔係啲咁嘅風格，要贏師父佢會喺市場上破師父燈力，唔會暗中攪鬼

沈門師兄弟要全面進場，係Facebook 撐師父

俾班屌撚攪一攪，美國今晚分分鐘由減稅變加稅

唔撚係掛

師傅一嬲美股唔識升了

師父3點9講完24700, 依家ARD跌緊

沈門摺埋
我地連廟街雞都未必食得起

過去睇過嚟
好多人已經淆曬青話支持師父
放下心頭大石

到我，師父從一而終既性格係我最欣賞 宜家好少有咁多人咁專一

冚家產冇師父射住，樓市都唔掂,師兄你屋企咁多物業，一定要叫埋屋企人撐呀

港股終於攞脫了橫行上落市格局，恆指失守24000關口，並回補了三月中的上升裂口。一直看淡的在下，總算舒緩了被挾的壓力。一些網友留言，話是「阿爺」救了大師一命，因為復活節假期後的跌浪，主要是受內地政策及股市拖累。究竟阿爺是否真的救大師一命？對於淡友來說，阿爺非但沒有救我們一命，反而應該說，差點兒攞我哋條命。

此話何解？打從二月份恆指突破24000點關口之後，外圍股市已醞釀轉勢。在全球面臨收緊貨幣政策的陰霾下，全球去槓桿化，加上特朗普效應光環已失，股市回調已是必然之結果。但一個「北方湧入掃貨」的憧憬，加埋「A股入摩指」的預期，搞到港股應跌不跌，恆指於三月中衝上24600水平，引來了「大時代、大牛市」的期望，全城上下皆大合奏「大牛市進行曲」：瞓身買盡唔好走。

然而，在三月中造了高位之後整整個多月，恆指就在樂觀、亢奮的情緒下，再無寸進，只作橫行上落。若然在往後的日子，負面因素開始在市場發酵，真正的黑天鵝亦孵化出來，到時大市真的出現大跌浪，汝道阿爺是救命還是攞命？

而在大市正式下破24000之前，有幾次的回調，阿爺都在大市跌至關鍵水平之時，出現好消息。先是「債券通」，跟着是「雄安新區」，最後是「大灣區」，令到恆指挾番上去，將淡友嚇走。其實阿爺已講到明，千年大計，國家大事，不應用來炒賣投機，但對於本已上升乏力的港股來說，算是及時雨。但如此的「及時雨」，引來股民的追入，究竟是救命還是攞命？但若然因而被嚇走，或挾死的淡友來說，就已經攞咗你條命。

攞完淡友命，就輪到好友。「債劵通」根本是沒用的利好消息，但股民在亢奮之中，總之一聽個「通」字，就不問價高追港交所（），結果到了今天，就已經被攞命。同樣地，雄安概念股玩了一日就散水，中伏者眾。驚你唔死，整多個「大灣區」你歎一下，然後就一網成擒。

所以話，阿爺是救命定攞命？睇下用什麼角度去看，以及事後市況的發展而定。若然出完利好消息，引晒所有人上車之後，外圍大跌，股市爆煲，救你就變成害死你。若然話近期A股下跌，令港股回落，是救了大師一命，倒不如說是大師夠堅定，連中多拳也攞唔到我條命！

我開心到流馬尿 地球末日係點我唔知，師父收山我覺得同世界末日冇分別

原來我地沈門咁多師兄未相應
師父你是我們的未來，你知道嗎？

【股壇串到盡】阿爺是救命定攞命？（沈振盈）（第121期）
2017-4-26 21:00:59

港股終於攞脫了橫行上落市格局，恆指失守24000關口，並回補了三月中的上升裂口。一直看淡的在下，總算舒緩了被挾的壓力。一些網友留言，話是「阿爺」救了大師一命，因為復活節假期後的跌浪，主要是受內地政策及股市拖累。究竟阿爺是否真的救大師一命？對於淡友來說，阿爺非但沒有救我們一命，反而應該說，差點兒攞我哋條命。

此話何解？打從二月份恆指突破24000點關口之後，外圍股市已醞釀轉勢。在全球面臨收緊貨幣政策的陰霾下，全球去槓桿化，加上特朗普效應光環已失，股市回調已是必然之結果。但一個「北方湧入掃貨」的憧憬，加埋「A股入摩指」的預期，搞到港股應跌不跌，恆指於三月中衝上24600水平，引來了「大時代、大牛市」的期望，全城上下皆大合奏「大牛市進行曲」：瞓身買盡唔好走。

然而，在三月中造了高位之後整整個多月，恆指就在樂觀、亢奮的情緒下，再無寸進，只作橫行上落。若然在往後的日子，負面因素開始在市場發酵，真正的黑天鵝亦孵化出來，到時大市真的出現大跌浪，汝道阿爺是救命還是攞命？

而在大市正式下破24000之前，有幾次的回調，阿爺都在大市跌至關鍵水平之時，出現好消息。先是「債券通」，跟着是「雄安新區」，最後是「大灣區」，令到恆指挾番上去，將淡友嚇走。其實阿爺已講到明，千年大計，國家大事，不應用來炒賣投機，但對於本已上升乏力的港股來說，算是及時雨。但如此的「及時雨」，引來股民的追入，究竟是救命還是攞命？但若然因而被嚇走，或挾死的淡友來說，就已經攞咗你條命。

攞完淡友命，就輪到好友。「債劵通」根本是沒用的利好消息，但股民在亢奮之中，總之一聽個「通」字，就不問價高追港交所（），結果到了今天，就已經被攞命。同樣地，雄安概念股玩了一日就散水，中伏者眾。驚你唔死，整多個「大灣區」你歎一下，然後就一網成擒。

所以話，阿爺是救命定攞命？睇下用什麼角度去看，以及事後市況的發展而定。若然出完利好消息，引晒所有人上車之後，外圍大跌，股市爆煲，救你就變成害死你。若然話近期A股下跌，令港股回落，是救了大師一命，倒不如說是大師夠堅定，連中多拳也攞唔到我條命！

師父言之有理，英雄之見也

咪惹師父呀大佬

佢啲自信返晒黎
倒不如說是大師夠堅定，連中多拳也攞唔到我條命
啲蛋散已經俾我地收左皮

港股策略王周刊
2 mins ·
呢個Post夠500，我哋會搵沈大師同沈大師做封面
#人氣勁真係擋都擋唔到
#三點九是屬於沈大師的

要叫埋姨媽親戚姑姐支持大師 踢哂佢地入會

屌 瘋狂錯

[/quote]

500個like/love?
不過如果佢要捉字，我地俾夠500個comment佢都得嫁

全文上下每句都有骨。師父仲係嬲

師父好撚型

三師兄，屈機男都已經走左，不如好頭好尾完左個故佢送佢一程

師父最近粗口過我

樣子 逗號的重要性

佢問候返大家

「連中多拳都攞唔到大師命!」

師父未必有account

大師兄最近好鐘意引用沈語錄

師父仲j緊黑天鵝 玩定下月期先

睇點半侵侵個稅改，道指爆上定插落

FYI:
夜期24619
ADR24601(未收)
IG 24605

訓醒再度 唔該哂

又冇位加碼

正

道指倒跌

扭耳仔

都話左師傅唔食得高級野，你地咁樣係咪想逼死佢

每日一注香
\|/
我知師傅唔食高級野
特登係支那國買香俾你 請笑納

\l/

師太 師母

叫我？

\|/ 今日danger 呀 師父確認升浪

開市不問價 追熊

做淡睇升 信邊一邊好

對沖package

Win money 都幫手氹師父
師父有面啦今次

24700

𠱁返師父，大家定晒

【專家點睇】淡友沈大師：未足以令我轉軚睇好！ 後市要審慎

【新增影片】

港股今周形勢大好，昨日大升300點，今日又漲逾100點，恒指已升穿24,500點。近期都睇淡的訊匯證券行政總裁沈振盈，人稱沈大師表示，「呢浸都預期會彈返上嚟做轉倉做結算，當然啦，彈嘅幅度比我預期嘅多咗」，睇後市仍然比較審慎，「暫時我覺得未有足夠因素轉軚囉」。

大師相信市場在亢奮情緒之中，忽略了一些有機會令大市震盪的因素。他指市場對法國總統大選預期太過樂觀，「好多嘅變數唔係想像中咁簡單」，選票未必全部轉投馬克龍；另一個變數是特朗普的減稅方案，減稅幅度未必在市場預期之中，而最後能否在國會通過仍有疑問。

他預期，「聽日我估計都係24,600至24,700點位置，朝早mark埋個價結算，就會有機會出現回吐架啦」，恒指下月波幅會在25,200至22,800點之間。

掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

區間上到25200

師父萬民擁帶
今次危機解除

師父做淡 大家識做
加左注 25000止賺

\|/ 上香先

起碼32000啦

【實戰理論】好消息預期 已完全反映（沈振盈）（APR 27）

今日期指結算，昨日大市升抵24600之後，即市出現回吐壓力，這走勢也屬正常，皆因此乃水平已逼近全年高位。昨晚外圍市況已從亢奮中回歸平靜，道指亦略作回調，走勢亦屬正常。

美國公佈了稅改方案，內容跟市場預期差不多，個人稅率從七檔減至三檔：10%，25%及35%。個人扣稅額增加兩倍，環球企業稅降至15%。方案公佈後，美股走軟，道指最終下跌21點，收報20975。美國財長姆欽表示，希望方案在年底之前通過，跟早前所講的八月推行目標，又要有所延誤。

自週一開始，全球股市經過了極度亢奮之後，又要到臨界點了。下星期日法國總統大選，將進行第二輪投票，市場早前用「人為製造」出來的「馬克龍必勝」預期，炒完之後已無以為繼。特朗普減稅方案，又不外如是，仲要再延遲。即是好消息已用完，大家又要回歸現實。大市要再升，除非真的有新的利好因素出現，否則，又要再度將壞消息發酵出來。

\|/上香先
早呀各位師兄弟

市場早前用「人為製造」出來的「馬克龍必勝」預期，炒完之後已無以為繼。特朗普減稅方案，又不外如是，仲要再延遲。即是好消息已用完，大家又要回歸現實。大市要再升，除非真的有新的利好因素出現，否則，又要再度將壞消息發酵出來。

黑天鵝

噚日真係嚇到瀨尿咁滯

琴日大師話會夾高，即刻平左倉，依家真係跌緊

師傅d量子熊呢

上海妹

師父係生果報噏咗會喺22800 ~ 25200上落，阻力位係咪加200? 佢之前係25000全年頂位㗎?

師傅番晒黎
之前講過唔會J黑天鵝做分析
佢之後就不斷做反面教材

簡直係眾人之師，股海清泉

今日一開又死d熊

幾時由納米質子變做量子？

對。昨晚驚師父真係引退，退出江湖

師傅俾人屌到熄燈

師父食開粗糧
正野等我嚟

尋日啲人激完師傅，今日師傅就熄燈

仲有暗物質熊

大陸

五行今日點？

係咪衰呢 d 人亂咁屌搞串個party

香港經濟發展變差都係因為呢班人

所以咪造左個宇宙大爆升囉

幻覺黎既姐 呢三日加埋升左咁多。
而家都係回左一百點
保持隊形

上證又食屎
我啲牛

嗰班壽頭攪撚串party，師父唔著燈

大家快D多謝Carlos Wong 搞串個PARTY 啦

939嘔返晒前兩日d升幅

939 the 師傅祝福左，仲賣廣告

兄弟們上fb一齊問候佢老母

屌你老母質疑大師

939唔識死，係到累人累物

比時間大家入貨姐

師傅一嬲全世界倒跌

多謝佢地

見到252今朝高位開左張國指

師父唔開心 大家忍一忍 去練功裝備自己

師父午間教路肯定又串串頁，話自己做淡對沖係岩

自己唔識掌握大師神喻 就走出黎質疑大師

「屌你老味呢啲野我講中你地講唔講呀」

有聲

呢輪師父好撚粗口，最撚鍾意佢講粗口㗎，幾man呀

財經地方講粗口幾新鮮

本身尋晚以為同師傅同船死硬
好彩師傅嬲左熄燈
有返粒粟子食準備走人

其實回少少係好事，咁之後無咁驚升升下一野回調。

我仲等緊位食

你個名 真係同師父爭住埋單

各位師兄弟我有d 亂，究竟經股票行持有H 股收息，洗唔洗比10% 股息稅？

落到戶口時已經扣咗，乜都唔使理

見琴日師父確認升勢, 買少少啫
啱啱放左啦

就轉燈
師兄弟上馬

即係佢發佈派息個額自己打九折就係落到黎個額，我見佢話大陸資本既企業既股要收，係咪即係大陸公司淨係係香港上市都要收？

總之香港上市，派息比你就收，由於我收過息幾隻都係坐艇，銀行寄來月結單已經列咗扣手續費同稅，落嚟嘅數少過公佈嘅，幾多%就冇印象了

係，幾年前好似免香港收過一排，之前又收返
所以都係要打９折

今日應該磨

用返屌你老味

師父英明

好悶，磨緊

軍心唔可以散

起碼磨到3點

今日戰略： 訓教
期結係chok

期指轉燈啦

好似轉燈 我上馬等大師兄指示

來回地獄又折返人間幾次之後老虎蟹都唔俾佢震到
除非師傅黎個華麗轉身

訓著左 無係低位入牛呀

【實戰理論】美股已是牛三尾聲（沈大師）（DEC 09）
美股繼續做好，道指再創新高，升到19600樓上，劍指20000點關口。現時的美股，正正有牛市三期尾聲的徵兆，日日升，日日創新高！升市的理由，就只是一個預期，但未出現的「特朗普效應」。情況同當年香港的 「港股直通車」，利用一個概念，將已經頗為昂貴的股市，推向更昂貴的地步。借助預期的憧憬，帶動市場情緒，令到大部分人只看「利好因素」，忽略隱藏着的黑天鵝。

講開黑天鵝，大家有否發覺，現時市場已濫用了此名詞，任何事情都叫黑天鵝？總之任何結果，只要跟主流意見不同，就被人稱做黑天鵝。其實黑天鵝的意思，是發生之時毫無徵兆，沒有預警，要來的話是突如其來。而發生後所引致明後果，是極其嚴重，極具震撼性的。

現實情況，黑天鵝在鵝群之中萬中無一。在投資市場中，黑天鵝事件，應該是十年唔逢一閏。但現時，幾乎個個月都有黑天鵝，令到跌市的事件，就話係黑天鵝；令到升市就話係白天鵝。吹脹！

沈振盈

索羅斯： 上次同master shum同船，輸撚幾十億，今次反手，買升。

師父自打嘴巴

Master shum

食栗子 如果師父一開始就開燈你已戰死！

師傅確認牛三尾？
牛？邊撚度牛？睇過

吹漲！！

再納入沈語錄！

師父應該好high 嬲一嬲有8000view 200讚
多平時幾倍

魯7 師兄係身同感受架！

死過一次 今朝大插 心諗：都係訓教算

師兄
我想正式入門

大師午間教路：港股上落市格局
訊匯證券行政總裁沈振盈指，期結日港股表現反覆上落，加上下星期一及三公眾假期關係，相信資金不會太積極入市，估計港股暫時會在24,400點至24,700點之間上落。

屌你，放假都丁

埋黎登記處等大師兄，佢應該call 緊G。 大師兄～～～～

開始

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家教

禮成！

所以一定要有止賺止蝕嘅心態

頂，跟得好貼，多左個家教

你已通過考驗！

師父教落嚴守上蝕（賺）！

沈門家教

唔該樣子巴打

國指呢

瑪弟記住要背熟詩句

師父無講國指

大師兄個家教移左位呀

唔好買近牛熊

大師兄下次要加埋呢句

我啱啱開始學，玩緊paper trade
大師 \|/

0k！
勿沾近牛熊

師父一發功又多左好多師弟

係大師兄

上呀700發力

我睇你扭得幾耐

師父一言九鼎 話247就247

上海妹都轉燈

我今日唔撚屌你呀！
倒跌丫！臭閪！

對師父有信心 已返家鄉

試下跟大師指示 要跟清晰既 話又升又跌果d無視

區間無限上移大法 直穿247

徒兒知錯了今朝同師傅同船諗住食粒糖
下午見到唔對路即時止蝕反手call
差啲贏粒糖輸間廠
以家賺反今朝蝕左個啲有凸

勿沾近牛熊，止賺不止蝕

如果上2星期23700果陣我止蝕，咁我會真係蝕9-11k
但係我冇，今個星期帳面倒贏6k緊

要燒傷一次先知唔可以火中取栗

上兩星期我止蝕輸16000
而家只信師傅只輸9000

第一次火中取票差啲瀨野

記住師父熄不過千！

我既本頂唔到一千點呀大師兄
我四萬玩兩張

呢個星期火中取栗同師父同船蝕左5k 呀

再次重申！好撚重要

勿沾近牛熊

上星期23800果時我太貪心
用4.5k入左幾隻200倍末日牛
點知師傅要破埋23700先發功

幾隻牛打哂靶

事後總結：
末日牛唔係唔玩得，但係唔好一次過玩咁多
小賭怡情大賭傷身又傷心

本門唔玩牛熊 至少收回價唔係師父區間+200點範圍內

謹記當自己同師父做緊同一方向時必需否定自己！

對唔住呀師兄
好彩前排執左14k, 月結唔洗輸

破day high就可以殺上重熊區食熊掌！

我上錯沈達尼而家都未翻身

咁.........不如
你下次吼佢連中九百點先入場

P.S 但下次可能要等好耐或無

見到船長嗰背影似師父都嗱嗱聲行返落岸啦，一開船冇得救

屌你老母呢啲野講得出口嘅就唔係人
轉燈梗要上返柱香 \|/

瑞信24700區有成1500隻熊熊

可能最後hi一hi就算數

以前試過啦 收市岩岩好整數+1點 唔多唔少

夠殺就轉彎 次次都係咁

師父試沽位

隻call唔識陏

沈家軍開工
將師父老本推上24994
好耐無師父出雙刀

佢一沽 就唔止25000
✌🏻🖐🏻👌🏻👌🏻👌🏻

\|/ 師父好波

有人trade先郁架

咁就易沽易沽

上247先 夾死啲248

24701止賺成功

搭鐵達尼號的下場

提提大家，師叔下個月開show

原來上過 又掂一掂 打晒靶

等破25200
掌鳩師父個嘴

24704.71

依加一唔對路就跳船
如果無跳唔止唔見禁少

睇三點九師父上247果刻有無沽先

成份股有一半以上都係跌， 靠aia升成5.6%推高，玩即日今日不宜太進取

咁仲有匯豐同QQ一齊推

qq未回調，冇力繼續衝

25200gogogo

梗係有啦，你太睇小師父

試沽完仲有，
第一注沽、加沽、追沽、
夠膽就沽、再夠膽就再追沽

得果一下我怕師父淨沽一張細期

今日我地目標係釣師父呢條大肥魚！
引佢沽

最重要師父話聽日夾上，五行話反彈

5月28同5月29，到時記住清倉，上次公佈消息都冇左800點

最新阻力圖

講過，實戰理論=3點9》午間》》》》》》》五行

唔啦，大手既止賺先
5月好危，有師叔係到搞搞震

每日拎1千幾百炒下上落算

今晚平倉！

睇埋3.9先

✌🏻🖐🏻✌🏻👌🏻👌🏻

其實師傅真係好偉大
其他玄學人仕，個個都嘴邊掛句「天機不可洩漏，我唔應該講太多」

師傅：「點都好，我覺得我應該要講」

好撚正，萬能

師父佢都冇洩漏天機，洩漏天機係天機係a佢講a,師父係講b

成日講既師叔係?

欣宜個xx

所以鬧師父既人 屌你老味 全部都好過份

丁X都唔識，好打極有限

咪撚就係，財神當瘟神，屌你老味

師傅好野

師父，一於俾班躝癱見識下財神當瘟神會發生咩事

好驚 3點開始造市
24670好有阻力咁

國指冇力

平左先

又係到磨緊

五月尾先開大時代show喎

到三點都無用

上次上一上TVB 唱首歌仔又無左成1000 點

[url]我拎番5分1 [/url]

個名仲要大時代

呢幾日一半

差三千回本

我差26k

有師父唔怕

開車吧五月期
一平先上搞到要高追 屌那星

師父一言九鼎 247就係247

衰衝動賺少左10格
高唔高追好

聽大師指示

聽日大家覺得升定跌多

【三點九沈大師】大師：減稅方案冇料到

聽大師講由2萬4沽上黎
蟹哂

Trump:

國會：

【三點九沈大師】大師：減稅方案冇料到
師父好高興徒弟們咁支持師父 會繼續出三點九
1. 師父今朝玩即市食左糊啦 唔過夜
2.聽日開高 再沽 星期二一樣
3.美國減稅炒完 無料到
4.真正危機係下星期四之後 去到總統大選 馬克龍贏
5. 放完佛誕返黎師父就會開始中線部署
6. 呢幾日逢高就沽 食格仔食100點先

報告完畢！

師父幾時再奶西？

馬克龍

師傅多謝師兄弟支持，仲教我地日日食質子熊

止賺左走左八成牛，食住花生睇師傅師叔表演

24698.48

D港女就係咁賤9格
話唔屌佢，佢就自己擘大腳走上嚟

睇下聽日係咪咁準先, 係就大大力屌落去

好耐冇見啦樣子巴, C馬超呢排點啊?

今朝？
又話247先開淡倉？
但247係下午破架喎
又嚟奇幻潮

上完247邊有100點比師父食

自從阿木童跟左食家岳
佢無做看更喇，而家去左行船
所以我都無撚曬佢消息

呢幾日忙到隻狗咁番工
頭先望一望又倒升100點
好彩師父冇嬲收番個升浪
多謝師父
今晚可以HG la

差10k就平手啦

K 師兄之前仆好多喎真係
我已經賺返上星期師父陰尻我個d

師父對你幾好，你之前想取栗，宜家都比你賺

起碼唔會因爲我跟左佢買而打我落地獄
師父慈悲為懷 比個機會我翻身

玲姐最近唔係買床咩? 佢應該好撚興奮狗屎咁跳先岩架
不過去行船都唔差既, 日日比人屌屎眼

話唔定上到25200 師父就會係櫃桶底摷十張23700大期出黎話： 大家可以食糊啦 果d沽既細期可以keep

這就是最高境界 - 本多終勝

聽日師父有咩部處?\|/

多謝師傅
徒兒去到四月第三個禮拜蝕緊50k
最後一個禮拜多謝師傅指點 少少地執返60k返黎
五月繼續請師傅多多指教

\|/請笑納

有慧根.jpg btw 玩咩呢

師兄博近牛

4月期

大恆 細國

即係贏60k定10k

.

佢話蝕緊應該用左本門絕，應該60k

師父打開冚章

東網Money 18
18 mins ·
4月整體強積金獲利約39.4億元，平均每名打工仔在4月帳面獲利約1,415元，首4個月則帳面獲利約15,172元。

#強積金 #有賺 #打工仔

師傅

低水100點係咪因爲除淨？

師傅：有慧根.jpg

師傅：聽日都係逢高沽架啦，每次食佢100幾十點，預期聽日同星期二都係咁，但聽日唔好過夜。

自己參透

師傅有買過貨咩，食乜

佢之前瀨落時應該買左唔少貨，所以先可以沽左咁耐

師父可以串七七了

好掛住司長超個七碌

我二萬六買到一萬八點.jpg

師父祝福左全港打工仔
香港要贏，大師要燈！

我份mpf

揀左啲美股

美洲指數 北美日本股票

連mpf都同師父買相反 先至係真弟子

今日火中取栗，搵餐飯
不過估唔到上到247，又比大C串㭍㭍，
聽日睇黎又要休息一天

大C幾時講250區間呀

師傅好專一架

我簡直係到走鋼線自殺

聽到師父話美國稅改無料到，即刻將mpf 轉美股基金

咁大手咁近嘅，你唔驚嘅咩

60903 我今日都放咗， 不過冇你個價咁靚，我0.142

大戶玩牛熊

不玩近牛熊 不過係fatfat

今朝一早排左隊0.147同0.054到24700就放到，點知第一次到24700時佢地唔夠貼價
跟手改左下就先放得出

我個隻係1928輪，諗住會彈一彈，
點知食屎坐定定

牛熊依家個市冇本事玩

你應該係計錯數 就算更貼價，到24700，隻60903都唔會去到0.147

期實唔識計，睇佢大約幾點升跌一格，之後估24700大約會升幾多格
傻人有傻福止賺放到

半個月無返黎沈門，一返黎見到沈門興旺左好多 gamel巴之前睇牛熊分布條link可唔可以放多次出黎
利申：我係金剛般若波羅蜜，佛猿

師父法力無邊

上面好多肥熊

啊，咁係依個：

25000

話時話，gamel巴買d牛咁遠，有人成交咩？

copy錯：

有！不過要排隊，唔一定靚價放到，有時發行商如果睇好，仲會自己買返

gamel巴入左沈門玩超遠牛有冇蝕過

今日再一次單挑完個莊放返隻遠牛俾個莊(同回收價有3300點)，隻牛得我一個人買左，想搵多個街客都冇

痴線個莊唔收咪奶野

如果淨係計超遠牛，係冇蝕過
係我自己貪心，賭性重，打靶左幾隻末日牛
不過overall，暫時今年真係冇蝕過錢

睇埋個五一同師叔開演唱會先再入返市

最多咪蝕價，你有見過佢唔收咩

點解唔直接玩期...唔洗計價咁複雜

魯七師兄同藍師兄好鍾意叫人玩期

我都想玩期，但係我得中銀同富途，冇得玩期

因為真係公平d 簡單d 靈敏度高 你地又有錢 玩期唔比人斬= 無收回價

蝕價一定收？ 呢個真係玩咁耐都唔知

去致富開個好快... 入數send 入數紙去whatsapp提款打電話

非打手 覺得方便姐

人唔係香港，佢一定要我用支票

有冇人建行有貨係手？佢係咪收皮？

槓桿唔夠牛熊大，加冇戶口

單挑過兩次，個莊會出晒買盤同賣盤，一定唔貼價，但買得牛熊就預左唔會跟到足

有蟹貨係手

咁又係 師叔幾號開演唱會

有幾蟹？依家個價已經差唔多一年高位，唔通你早兩年7.x放到依家

5月28/29
29個市

全中, 7.X到依加

收左幾年息，應該唔會蝕好多

又唔公平，又要做計右計，有咩事夜晚陣走唔到，玩嚟托柒咩

啦，師傅就岩岩幫建行拍左廣告

錦又唔係蝕好多，所以長放收息算，反正唔等果筆錢洗

認真要多謝師傅

師叔發功係成個五月定開左演唱會先奶野

插到5蚊再入貨

應該月尾 期結禮拜中招

不過佢地賺多過我 由佢地啦

插到5蚊我有排坐

個莊99.9999%唔開足價經，到時放唔切真係「做人定做狗，自己諗」

打左幾多靶，蝕左幾多既心酸又有幾多人知
如果唔係會鬼搵最近回收價黎買咩

我太少本 貪心玩兩張求高回報
做唔到本多終勝 我有十萬一定hold一千點都無問題

明知前面有碟屎同飯揀，仲走起揀屎食，話碟屎夠多會易d飽肚，我真係佩服到五體投地

二師兄係期王

平晒倉 師父都要開飯！

比隻納米熊佢食下啦

佢唔係睇升咩？
睇升但沽

出法寶啦

仆街，我仲有啲牛未放
師傅咁快就話牛市返黎

... 屌

未上(隔離)船呀師傅

仆街，師父真係嬲... 牛陣都出埋。

銀牛頭向西
大師話歸家

牛歸西了!!!

有慧根

\|/ 上香

銀牛歸家？

銀牛歸家？
金艮牛鬼加？

金，白色？
艮，東北，北韓？
牛，牛市？
鬼，外國？
加，升市？

師傅尋日都有話牛三尾期

美股牛三尾

姐係升浪持續

師父真係錫徒弟

過埋今日就四連陽！

師父：仲夠唔夠？唔夠我就確認跌浪

快撚D確認跌浪啦屌

開波！
我地要話比敵軍知
咩叫趕盡殺絕！

殺呀

24700肥熊仲未殺

【實戰理論】法國大選前要減磅（沈振盈）（APR 28）
2017-4-28 9:27:50

昨日期指結算，大市反覆回升，即市走勢是先高開，後倒跌，最後再倒升。恆指進一步逼上24700水平。下星期一、三香港假期，而內地股市只放星期一，當中的不明朗性頗大。近期內地A股走勢頗為反覆，上証指數仍處弱勢。歐美股市雖然大幅回升，但炒上的利好因素，卻已大部分反映。

法國總統大選的第二輪投票，將於下星期日進行。雖然市場一面倒認為，中間派候選人馬克龍會勝出，這結果是有利股市的。然而，自第一輪大選有結果後，全世界已經認定馬克龍最終會當選，歐元及歐洲股市全部大幅回升，什麼利好的結果已全部反映殆盡。換句話說，即是無論誰當選，股市也應該作出回吐，只是回得多與少的分別。

美國的減稅方案，又是特朗普的期票，能否兌現也是是未知之數，但美股早前就因而炒了上來。此刻回到現實，根本此方案可以實現的機會不大，而且仲要延至年底，才「希望」獲得通過！所以，本週初歐美股市的升幅，隨時要交還出來。

故此在策略上，若你有低位買貨的話，應在下週五前走貨。若然冇買，就寧可選擇「等」。至於淡倉方面，可在下星期開始部署。

殺左500

上年叫人等到宜家

我地繼續殺上去
成全師父！

殺上25000啦好嘛

快啲跌啦屌
我要搵位入返貨啊

日日叫人等，唔叫人買貨，何來有貨放先？

我都係咁話，唔夠貨

錯哂
係25200

lm

覺唔覺港交有d準備爆升既跡象，可以參考15年牛市前，首先前兩個月大幅波動，波幅慢慢收窄，大市升佢唔郁，好似莊家壓住佢同埋慢慢吸貨，然後一下爆上

但都要大市成交量配合？

我覺得依家無乜消息同嗰陣有啲唔同
嗰陣李小加吹日日二千萬成交

如果係牛市，成交量一定上
睇下你覺得係咪牛
6-9月係打工仔最難捱的，星期1-5都冇紅日

行申：買左388牛，唔見左50%仲坐緊

終會戰勝歸來！

無紅日班師兄仲開心, 放假佢地悶到抽筋

岩呀，佢地星期六日係到嗌悶

FF緊日日有市成交量會大啲，佢升返

係時候渣啲正股對沖返啲牛熊風險

連交幾日真係會想死

前朝師兄係唔同d

成十幾分鐘都係窄幅30點入面磨係咩玩法

下個禮拜點算

關咩事，星期六日我經常冇野做就開左手痕aastock,慣左冇野睇就開

睇三上過日神

其實你係掛住掌師傅嘴既快感！ 偵探mode

係用狼牙棒毆打嘅快感

心動又想入牛

\|/上番支注香先

我已經入左

一開市入左,座緊,輸5格

琴日臨收市入左，都係輸緊5格

岩岩入左 蝕緊手續費

其實通常假期後升多定跌多

.你個名好唔老黎

可唔可以改名，同你同船好驚

好多大户

俄羅斯練膽大法呀師兄

鍛鍊師兄弟既耐力

我地從好個方向諗
佢賺到錢先有錢埋單

.但埋單係師傅既專利...

己經磨左成朝, 大師可以發功未

輸緊45K

玩咩一朝輸45k

咁又係

無市睇會悶

又玩咩

23800/23900牛 打靶
再加上火中取栗 24400/24600熊 打靶

重傷緊

跌幾十點咋喎
正股？

仲以為一朝輸45k

快d跌啦 唔跌點會有位入

區間

巴打輸幾多

火中取栗係自作孳，同師父同船，100條命都唔夠死

人類總要重複相同的錯誤.jpg

又有新圖

同師父同船，又鐘意食栗子，仲有條命，算係咁

五月七 師父話馬克龍贏硬

極右上台黑天鵝

師父都係食富臨伴碟咋

屌買左es50 etf架...

大師live緊

師父：徒兒，show me something !

快上情報！

大師午間教路：佛誕後料有調整壓力

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指上午回落至24,500點，預料港股會維持上落市格局，待下周三佛誕假期後才有明確方向，但後市應該會有調整壓力。

等下星期

其實啲人成日話＂夾＂？咁夾既意思係夾 夾上定夾落？

真係等撚到佛誕

佛誕完等法國大選，大選完過陣英國議息丁脫歐，，之後又期結，期結等美國議息，佛誕等丁聖誕都未買貨

升市夾落 跌市夾上 好似迴旋處咁
等跟住個勢黎long short既係個區間暈頭轉向先出方向？

仲有英國大選

丁撚死師父咩

無

似轉緊燈 上緊，未入牛既師兄弟好入

等3點

即卡上番246

磨下磨下 又要等3點

一注香\|/
Btw師父連假期都丁

已經升左3格

今日殺埋24700熊

我地會唔會坐緊同一條船

琴咪殺左啲

上面仲有好多肥熊

鳩磨磨

唉！
咁嘅環境，大家提早放假吧

收工

三點休戰

上證轉左燈

沈門提早放假！ receptionist 的我早d 休息

又要悶3日

打fifa

要做FYP

加油

我怕係悶5日

成手近牛, 諗緊留唔留

好悶今日

屌那星...可唔可以一係跌一係升，唔好喺度磨呀

跌多左10點

【三點九沈大師】大師：下禮拜部署高位造淡

希望呢幾日bloodborne 打到多幾隻boss

即係回調後升？

低位造好

師父想請大家食刺身omakase

想大家回到本

去食千世燈

咁我有排坐

師父又中左 高開 比佢食到幾十點

師父已經好high 架，會再燈

師父又食到質子熊

空倉過weekend....有大師，週二低位再戰

師兄你認購啲咩要有排坐

收爐睇julia

含指 高位入 破咗頂都未返家鄉 唔知做乜鳩

買左好耐？蝕時間值？

樣子兄
你契爺巴菲特星期六開股東會喎

師父話高位造淡係咩意思

即係師傳認為會有高位出現，高位既時候就要開淡倉

今次又比你岩返一次

趁高位輸少少走啦，唔知樓主係邊隻，時間值都輸死你，如果近期仲輸得快，恆指升多200都未夠補

信師父等到佛誕再帶領我地

揀option要睇時間同交易量啊巴打

假日都上香 \|/

大師兄，出面有人扮你

大膽.gif

推枱擺手.gif

希望師傅唔好再祝福馬卡隆

師父

都慣架啦
人紅就是這樣

師父佛誕後請我去日本

6月去 師父

正，師父又派錢

六月去日本

得回程係8蚊咋師父

爭幾多，誠心上香話比師父知。

北韓又搞事
大師星期二又可以大大聲講野

師父比錢你成部買黎香港

師父：拿，都話㗎啦，外圍不隱，你地班仆街唔信我呀哪

師父又可以食振盈迷你（淡）倉

開唔開波，成日係到磨
美軍卡爾·文森號航空母艦戰鬥群，正逐漸駛近朝鮮半島水域，在29號上午，已經靠近日本西南部的長崎，日本艦艇已經與美航母編隊會合。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報

師父而家玩day trade 食幾十點就算
而家應該平左倉

由金仔建軍節射火炮嗰刻
北韓問題已不再困擾股市

夠薑早已核試左
射完爛9火炮，又射爛9導彈
搞得越多依d on9野
越話比人聽佢淆青
此乃正宗「走住嚟屌」

金仔特登射唔出
之後黎一下勁既

事實証明佢不舉，三秒完
未出發先興奮

師傅 今次要供自己去外國讀書

求下你幫幫我

讀金融都靠師父

無市開都咁早

誠心師父就燈

上香

師父近排call得太多G食得太好野,今日清淡d好

師兄2次元戀童，家陣師父重口味咗咁多既

上定香等五行\|/

落重香

\|/師父

靜香都係香

唔通上香既意思係

原來一直上錯香，sor9y師傅

呢到有冇英國師兄

其實師父同金仔好似
都係得把口
邊走邊屌
又要威又要帶頭盔
三兩秒就射
射完就軟
無哂霸氣

名

咩都刪哂

仲要捱多日

我都上條香先

無辨法
一到假日沈家軍就會回鄕
過淫賤假期

我睇緊julia咋

Me too

我想屌真㗎妹呀

有money is okay

仲唔搵師父商量黎緊要幾多

師父唔好再祝福馬卡龍我先上香

一要就要係日本買屋屌㗎妹

港股雷達

\|/ 上香，師父靈靈性性

上返枝臨尾香比師父先

\l/
Btw 咁多師兄上波幅圖，我驚師父頂唔住喎

師父早晨\|/

師父乖 無錢叫魯七

好快聽日又要上戰場

上香

師父鐘意玩波仔

五行呢

仲未有五行嘅
唔通師傅封筆

東網Money 18
Just now ·
沈振盈話「甲辰」月（4月4日至5月4日）港股出現顯著的震盪及波動，恒指從24,400點水平插至23,700點，再反彈至24,700點水平。甲辰乃木剋土之局，震盪在所難免。本周五申時才轉「節氣」，當日下午3點42分後交「立夏」，才正式踏入夏季的「乙巳」月。故此，本周的市況仍會反覆，對後市的走勢不宜過分高估。
至於乙巳月，天干屬木，地支屬火，是尋底格局。港股會在此月份探底，並有機會見底後回升。這預期是配合再下一個月，「丙午」月，將是大市回升的月份。不過，要留意本月份每到3時後，市況大多會偏軟，因為申時跟月支相合化水。
本周的每日走勢推測：
周二（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢反覆，偏淡為主。
周三（庚寅日）：假期。
周四（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，市況反覆震盪，仍是淡勢。
周五（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，今日為「立夏」，市況走勢將有變化。
訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）
想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #天干地支 #恒指 #市況反覆 #震盪未完結 #不宜過分高估 #立夏 #乙巳

五月底師叔個唱，回升？

即係跌鳩硬

無市開，上網亂google，比我搵到師父教老人退休

記錄： 沈振盈 中老年投資策略|2016年12月01 13:46 - 14:02

Length: 16:11

Publish date: 2017 May 01

Author: CallPutLaBaby

Views: 3,403

這一位 CallPutLaBaby 真係好有恆心
應該是沈門其中一位師叔伯或者師兄弟嚟

5月15為界，一定要清倉

先升後跌

睇漏左呢句，6月玩撚猿

師傅會比提示走既

五窮六絕

六月買定遠熊專心工作

再唔交功課，我驚老細炒左我
錢又冇工又冇會死

等低位開要張ong好過，一陣師父開足火力燈返上就仆直

放假前師父先講星期一高位回落，見到金仔射野咁快又淆青

五行未必準
最緊要睇實戰理論午市同三點九

又黎啦，淨間師傅發脾氣封筆就大家無運行

師父應該無呢到AC呱

講得出呢d野就唔係人

\|/上香

師父保佑 \｜/

上香先

師傅

班撚屌要搞就搞我地
唔好搞師父！

4月千零點上落好波動咩？
有時候真係明師父
日日等回落
但早排回到237又唔買

上香\l/

24800都黎

谷住谷住依家一齊殺上去

周二（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢反覆，偏淡為主。

師父，show us something

有大師冇窮人！！！！！

【實戰理論】今日應淡靜 假後才部署（沈振盈）（MAY 02）
2017-5-2 9:21:08

上星期五期指結算後、長假期前，港股表現淡靜。今日復市一天，明日又是假期，估計今日市況仍趨平淡，難有突破。外圍因素不明朗性仍高，特別是地緣政治關係，始終非常理可以預測。

美國會否打北韓，關鍵在於特朗普的政治考慮。「解除核武威脅」只是一個藉口，跟當年攻打伊拉克一樣，有威脅與否並不重要，最重要的是有否需要「演出」這一場戲。很明顯，醫改方案未能推行，就發59枚導彈予敍利亞；減稅方案開出不知能否兌現的期票，要通過也困難重重。在上任100日之後而又毫無建樹，最好的做法就是掀起地緣政治危機。事件的發展，到最後一定是將責任推向北韓，將兩難的決定權推給肥仔金。

另外，法國總統大選已進入直路，本週日進行第二輪投票，現時勝負難料，但一定不要相信民調的預測。面對此單一事件，關鍵在於在投票前，大市是否已反映出利好的預期。若然市場已預期馬克龍會當選，大市亦已大升上去，那就容易作出部署了，一於沽貨做淡。最怕是有變數出現，令大市預先跌了下來，那就難作決定。

沈振盈

一開就升130點邊有得跟

一於沽貨做淡

買貨最後機會

死老嘢我冇錢叫雞啦

已入牛

今日趁班柒頭皮仲掛住放假
嚟一招穾襲！

上呀

又黎一隻QQ救全家，好多股都跌

技術性調整

百麗

247已清

5窮6絕，仲搏唔搏牛殺 248

247好似上星期已殺，今日殺2475，應該會上248

持有百麗 () 20.76%股份的鄧氏家族發表聲明，就有關公司私有化的要約，認為有關要約切合集團發展，故接受要約。 創辦人鄧耀指，其意願為希望集團長青發展。他認為當務之急是啟動集團轉型，現時是合適時機進行根本性改變，於私有化後，將可受惠於作為非上市公司之靈活性，並更能承受業務轉型的潛在風險，故與首席執行官盛百椒均同意接受要約。 百麗上周公布，以每股6.3元進行私有化，溢價約20%。(ic/u)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-05-02 09:51:29

248 加埋多過下面兩排，小注一博？ 不過今日個市成交量應該少

嘩，天機洩露得咁明顯

師父見我地放假都上香，即刻發功

騰訊就快破250

瘋了⋯

師兄弟們早晨

炒業績

賺過50蚊

師兄發發啦

放假前啲牛都返家鄉了

你已通過考驗

等緊低位入牛

有冇師兄打算高追700

諗住等佢跌返幾蚊先入

咁你即係想踩住一眾師兄弟既屍骨入市姐

個勢似直搗250喎

師父一發功仲邊有低位

期指低水成百點

等緊師父發功

未咁快既 我諗會回一回再衝（好似係）

個勢下星期破硬

業績後可能先出貨回

自己未睇定就唔好衝入市
QQ搞到恆指升44點，大市都係升54點
有啲用QQ頂住唔跌既感覺
恆生指數成份股跌多過升

利申：食花生中

700 call 13170@$160放左，岩岩@203入翻

睇開啲, 錢賺唔哂嘅師兄

66106 放左@0.186
66232 放左@0.137
咁我應該要去IFC頂樓

屌，師父仲未出午間

師父係咪閉緊生死關

師傅搞咩啊

花生友

低位到，掃牛

師父好好人 唔禁低點call

24600位，入左5萬蚊 近牛

今日係咪冇大師午間教路

冇左午間大師唔敢輕舉妄動

師父嬲

仲嬲

可能今日3點9都冇

師兄

中中中中中

原來係條大陰燭

師父唔好離棄我地呢班徒弟呀

大師午間教路：假期前保守為主

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市上午高開回落，建議採取「Hit and Run」，高開沽貨，快速食胡，不加減倉，待周四回來可否高沽多一次，因為擔心法國總統大選可能有黑天鵝，保守為主。

我地係要阻力位呀

上香 \|/

師傅又玩燈制

3幻2 啊師父

師父中左高開沽食佢一百幾十點

X2

日日都等
挑那媽

師父轉太
之前又話中間派贏硬

師父賺左一百點 但唔知d 貨幾時買落

2015年囉
師父：我由2萬6買到落1萬8千.jpg

我淨係知我地就一早買落
師父就日日同死神擦身而過

大膽.jpg

跌到傻

打和 super

笑左 近牛熊小注好

突然抽升

師父話依個星期每3點後先黎料

笑到gapgap聲

有聲。屌

法國大選有白天鵝

超級無敵沈門人

SUPER!!!

沈門人：屌你老母唔係人！升二千點，打和！

SUPER!!!!!

指定動作：多謝

師父以後用打和黎取代市場錯

巴打們最多蝕左幾多錢

師父乖唔好玩燈制

15:45發功未

【三點九沈大師】大師：彈高沽一定中

咁我地就等高開食糊

師父係咁沽，弟子明白，揸貨到4號

如果之前聽你講，無買貨，日日以不變應萬變。
沽？
我沽你老母條毛呀？

正解

一定中好串

我恨鐵不成鋼
師父條命，五行欠屌

佢地放29/04-01/05
港股通都正常買賣

港交所（00388）計劃進一步改善市場機制，包括延長夜期交易時段至翌日凌晨1時，並考慮加入恒指及國指的期權產品，料最快本月發出諮詢文件。

屌你，一係就開24小時，開到1點想點

係啵

仲未有位入

呢輪冇做買賣冇睇市，坐艇的繼續坐，日日都係郁大盤指數股

師兄們成日入市食湖係買咩多？正股？輪？牛熊？期指？

長線正股，快就牛熊
但輸得多都係牛熊

少林有三十六房，有d練金剛指，有d練般若掌，有d練金鐘罩，有d練一指禪。
同理，沈門乜人都有，有d玩期指，有d玩期權，有d玩牛熊，有d玩正股

沈門最強大師兄玩長線期指 高手如二師兄玩期權 有唔少有錢師兄玩牛熊

冇咩錢先玩牛熊
錢多就玩正股，例子VicF師兄

幾萬十萬咁買牛熊都無錢
無錢玩細期咋

無錯
牛熊係for 細細注，打靶就打靶，唔打就刀仔鋸大樹
（不過上個月連斧頭都蝕埋 ）

小師弟我都係幾千咁買咋

佢地有一千幾百萬流動資產，我呢啲十萬八萬梗係叫冇錢
我玩牛熊係量力而為，輸左唔會跳樓

但好心痛

灰師兄十萬八萬牛熊我都覺好大

跟師傅搵食好快食湖

十萬八萬連個廁格都買唔起

我呢啲年紀大，你地跟師傅時年青，之後個世界係你地ga la

btw: 大師兄就爆post 麻煩開新post

我都係玩牛仔啫
因為.........都係牛仔最適合我
呢個命運嘅玩家

即開